推薦一個教數學、物理past paper既頻道

文憑試仲有3個月，呢排成日操數，
朋友介紹呢個頻道幾好

引龜sir

想當年我睇pornhub學M2&物理

咩黎架